10萬內買邊款二手車性價比最高

講聲新年快樂先 ,求俾意見

我過年前出左golf gt mk7

成日聽人講golf好多野要整

corolla
原價放

無得輸

一定係Hiace

保養貴呀 但渣落同日本車都相差幾大

mazda 3

果陣我主要睇12年打後款
mazda2 1.5 2015年
jazz 好似係2014年 新款果隻
golf 2015年
bmw 118i sport 2012

我車房fd叫我買vw都唔好買bmw

豐田就睇過rumion1.8 但10萬budget 只買到08年 同埋牌費又再貴左 個籠都差好多

想請問一下,保養方面同日本車有咩分別同要注意,屋企人有架jazz rs 2018,好似唔駛點保養咁

mazda 2都好似唔錯

幾多人坐？ 買7人實用，5人款靚

咁新，緊係唔洗點保養

5人就ok

日本車 就算新車 都係換下油果d
但聽我fd講mazda 保養都唔算最平 (唔夠雙田）

我架golf岩岩換油 風隔etc 野 貴日本車起碼1/3
保養又一定要做捉，之前渣mazda2 10k先換油果d
我fd提我e家你冇得慳喇，話如果一死左，隨時拎2/3萬出黎整🤣

消耗品價錢大家都差唔多 但人工貴好多，歐洲車d野全部收埋哂。換盞燈都要拆好多野

10萬 都可能買到mazda3
Mazda2太細 後面好難坐人

VW GOLF R32
VW PXXXXXXX R36

兩款都係VR6偈 分別250匹300匹
六速濕式波箱 不過R36無論邊度搵都好少盤
居家旅行劈山買餸精選 cc大其實慳油同福士維修有限錢

10萬樓下BENZ 就費事推啦 整到仆街
BMW就冇咩揀10年出廠打後嘅120啦

日本車選擇太多
睇你想玩性能定還是代步
代步TOYOTA CAMRY汽車界中嘅Nokia3310
維修保養件類夠平 求其阿豬阿狗車房都識整
當你買番嚟已經10年車 幾萬銀買 玩多10年都冇問題

咪聽傻仔講
咁多野壞冇人買啦
只係D人唔識用先易壞
來來去去買D雙田 渣出來又唔好睇
飛又唔爽

多謝咁多巴打意見，其實我都想買架Golf gti，應該會去馬

AE110

去啦,聽人講不如自己渣
部車壞左咪換過第2部
成世人聽人講渣車咩

BMW 整親都要開電腦set, 會貴

cl7

50k既10年bmw 116/118係咪會整到仆街

岩岩換左架14年cx5

Lm

呢個價錢W204前期冇得輸

Accord 啦
外型好睇過 camry 好多
十皮鬆既 應該搵到部grx130 既markx
內外都叫睇得下 toyota車 無野搞
Golf 果埋太細架

如果粗咪只係代步Prius係幾好 06年果期基本上都係新大電 如果要型少少 11年CT200h
如果又要求做乖仔又要玩得 就golf仔拉 果種feeling 真係無得返轉頭 至於波腦就買的時候壓下價預換一次 記得20k換1次波腦油(吾係波箱油)就無咁易壞

好，記住了，巴打唔該晒

買golf就預定舊錢出黎整啦

吾係咒你咩 如果你真係得10萬銀 買部5萬好拉 留返d錢執一執部車 最重要係萬一有輕微意外都可以即pay

VW個波箱唔喺好快跪低咩？

mclaren

vw polo 1.2 點睇？

alfa Romeo 2012年1400cc
$55000

想入手12年golf 1.4 gt
大家覺得點？

09~10 Gti 好定 12 Gt 好？
價錢差唔多
油耗方面係咪都係Gt會慳油啲？
聽講Gti 比Gt 無咁易壞波箱

Gti啦

濕6同乾7分別
慳油一定係1.4

同問

唔係波箱好快跪
係睇你識唔識揸
你下下大腳去
或者慢車係咁吊個極力子
實易壞
輕腳啲起步同慢車轉用加減波就冇問題
利申 10年golf 11萬咪

大BB好似有出1.5 但咁重部車行1.5 仲要CVT會好粒

is250

Fiesta st

想入手jazz rs gk5

新車黎講幾扺玩